幫人補習 個死𡃁仔好鍾意玩jer jer點算好

有小五補到而家小六
每一堂都係要新隻手入去巢 跟住仲要放落個鼻度聞
跟住又攞隻手去掂吓書呀點吓文具
已經同佢講咗幾次叫佢咪撚再巢 但係好明顯佢已經唔再驚我 停一陣又係繼續起勢咁巢

屌你有人喺對面㗎喎
全日24個鐘 使咪次次都揀好我嚟嗰兩個鐘先巢
同佢阿媽講又好尷尬 應該點做

有冇射？

一齊摷囉

一路補一路幫佢打J

報警告佢性騷擾

互射囉你哋

想聞

補完習直落教劍擊

我想要建設性提議 thx

首先要知點解佢要巢 巢完仲要聞

玩 jer jer 都唔比

我都想知呀

玩得多會發炎 要剪咗去

你唔問？

三至六歲的孩子偶爾會出現撫摸性器官的行為，通常爸媽看到時都會很驚慌，但是這時期孩子的撫摸，和青少年或成人的自慰不一樣，因為他們並不會一邊有性幻想一邊自慰。

孩子會撫摸性器官的原因有很多，有時是因為在爸媽那沒有獲得足夠的關愛；有時是模仿大人逗弄小男孩性器官的行為；或是幼兒時期父母在洗澡過度刺激，讓孩子感受到快感；也可能是因為清潔不完全引發搔癢，而孩子搔抓後覺得舒服養成習慣；或是滑欄杆、騎腳踏車、褲子夾進股溝使得性器官受到刺激等等。這些都是成長過程中的常見情形，家長不需要太過擔心。

你又抽隻手去佢褲浪摷下囉，摷完佢就唔會再摷

性提議

幫佢含

佢已經12歲

幫佢含
用條脷嚟清潔

同佢講其實呢個行為對其他人會有影響同唔禮貌
其他人會覺得好尷尬同好困擾
叫佢試想像下如果有個男仔對住佢咁樣做，佢自己會有咩感受

如果佢都係覺得好開心，咁就話俾佢老母聽啦
或者兇9佢，再摷就影低佢俾阿媽睇

小五小六應該11-12歲啦喎

當佢冇到 唔好比反應佢 你有反應佢就愈過癮

搽d 白花油咪ok

笑死

同佢阿媽講又好尷尬

咁你巢番佢老豆囉

一齊玩囉

嚇佢掂得多要切

同佢講 摷得多會有病 醫唔好

嚇下佢

你一路含住佢條JER一路幫佢補﹐應該OK

咁就一世

同佢老母講

12歲先玩得最應，啱啱學識打飛機
同佢呀媽講啦，老母有咩未見過

btw 當年scheme a 都見到有同事成日係到r 春袋

幫佢隻手搽白花油/薄荷/辣椒
務求佢一摸到jerjer就出事

我小六就開始打j

射完咪唔會再摷

你唔摷咪唔使射囉！

性你老母

教佢打J

建議你唔好上連登

你唔同佢老母講仲可以點解決
而家12歲已經知咩係sex啦

可能出毛痕

你又玩吓自己果條囉

how much

問下佢點解摷先，係因為快感定係癢，快感就教，癢就叫佢老母帶佢睇醫生

一係就同佢老母講
一係就幫佢打出黎
再唔係就華山論劍

樓主鄉下喺邊

你係巴打？

除褲
咁就唔會摷
摷完又唔會有味

坐佢對面嘅話一腳撐落去

我沖涼前嗰下放水都會 如果yap就拎沖涼鹼液洗下

影低佢同佢老母講 等佢地性教育佢

同佢講再摷就放佢上連登公審，即刻嚇到碌9縮返入去反到變西

梗係同佢屋企講有咩好尷尬

利申：教育界

性器期嘛

你攞你果碌出黎劣，對著佢射，然後同佢講，精都未射得出就冇資格學我玩jer

會唔會呢排天氣乾燥先成日r j

小朋友屌大哥哥

樓主係咪喺土瓜灣幫人補習

你拎你果條比佢玩

Sor 語音打字

樓豬仔定囡?
咁都唔同佢家長講?

巴

其實返2個性建議
1.
2. 含

認真答
可能有fixation
佢係咪遇過啲咩trauma

安美露/熱力按摩膏

你唔同佢老母講第時佢話你教就仆街

你咁廢點做臭西剋星牙

咪直接同佢老母講 你個仔有壞習慣

同佢講文具掂賓周會有細菌 發炎 爛賓周

所以咪問你邊度鄉下囉

了解下佢點解要咁做先啦

仲以為佢係對你有性幻想

問佢係1仔定0仔

叫佢丁完先溫書 又集中啲

其實OP連登開依個PO，EXPECT啲人點答？

不過如果認真問，善意勸佢唔好咁做，話唔衛生就OK。

你幫佢囉

認真答：
一般來講如果小朋友有呢一個行為，通常都係黎自壓力，從而透過性刺激獲得快感。

你可以同佢阿媽溝通一下，但係要確保佢阿媽嘅情緒係穩定，因為小朋友有咁大壓力通常都係來自家長，如果處理得唔好佢阿媽會更加癲

不過唔好覺得小朋友好核突，要諒解佢

利申：補習遇過一次

叫佢洗手咯

同佢老母講囉再唔係你幫佢玩 玩撚到佢驚為止

特效藥：白花油。
點滴在龜頭。

Gay

青春期
同小朋友溝通 你同佢講佢唔可以XXX
佢就越會做
你可以叫佢將手放台面 渣筆 Etc 等佢唔好有空間去玩賓周

佢似係SEN仔仔喎～同佢屋企人講下？

格劍

佢可能有病 要同屋企人講

你自己夜晚咪又係度玩jer jer

同佢講古代d太監係因為成日玩賓周先俾人剪啫啫

小五小六開始學性教育咪啱
你叫佢唔好摸咁有冇解釋比佢知點解唔摸得？

樓主無講過佢係男定女

蛋白質乾咗會有陣特殊嘅氣味
有啲人係鍾意聞自己陣味
當然，都有啲人係鍾意聞人哋陣味

就算你叫佢衛生啲
都阻止唔到佢咁做
有啲人甚至誇張到
射落毛巾等乾咗再聞
呢啲係癖好嚟

樓主好靚女?

R袋底泥

我都第一時間諗到

要切頭切尾解決問題

個細路係咪想同樓豬格劍啊

樓主同佢父母講啦, 講完都冇改善就辭職

咪唔同佢補囉

鬧佢咯 唔聽就打一係罰抄

教佢性教育囉
可能會多謝你
搞佢男仔唔可以伸手入去玩
播youtube 打飛機性教育短片

利申：大姐姐

應該九成係路維嗰種
通過聞氣味嚟產生安慰感
習慣成自然就變咗
會大庭廣眾做

aa超能膠

直接切J就解決到
唔洗分頭定尾

周星馳彈賓州.gif

有可能生野，同佢老豆老母講佢成日r
打完丁冇抹春袋會生野

瘤主大機比人告強姦小朋友
一陣個細路唔happy隨時老屈
建議quit工

人生第一次打飛機就差唔多係依啲時間點
體諒下

幫佢含一次，佢返唔到轉頭，以後就唔會再用手。

屌
我細個都成日R
因為條JER放得唔舒服
要放返正中間先舒服
老母見到就打我手

弱弱地智
好彩鳩JER有正常發展
唔係生歪左都唔知點算

係唔係主主人？

每堂都用電話錄住佢
話你再嚟我就show比你老母睇
睇下仲敢唔敢

樓豬啲中文

伸手都唔識，好心唔好誤人子弟啦

係咪沖涼冇洗
下面發炎痕緊

我補英文

補習=Blow job

同佢講再玩會變主主人

幫佢打完飛機
出完咪專心上堂囉

再摷咪彈佢jer仔

點知個小朋友覺得正叫埋啲fd一齊摷
多謝樓豬幫佢出櫃

2個建議
剪咗條jer
斬咗隻手

同佢阿媽講，再見多一次就即刻執嘢走人
呢啲係性騷擾，佢可能唔識，但父母要教
講埋比佢聽唔得都仲玩，就一定覺得犯禁好過癮，你又奈佢唔何
你依家忍咗佢，就以為咁可以對其他人做都奈佢唔何

開發新世界

你兇佢/同佢老母講可能會令到佢有陰影,我建議你好似學校咁一嘈就唔講野,佢一搞jer你就唔出聲

防手淫十字架

一玩就彈鳩佢
彈到佢見到你都鳩彈彈咁

每次補習個陣拎把鉸剪放係隔離

然後佢老母告你影 CP

性暗示

帶把鉸剪去，同佢講再玩就剪咗你

終於有正常答案出現

每次開波之前俾av佢睇，等佢打完飛機先開始補習
進入聖賢模式之後就唔會玩

想含

塗啲白花油係佢手得唔得

試下問下佢了解下佢掂下體既原因，係唔舒服？覺得好玩？定係點？印象中高小好似會教性教育，但依家佢地咁少上堂又未必有講座聽，缺乏咗性教育知識都唔出奇既，再加上屋企人又未必會教
你可以既話咪花少少時間教下佢性教育，上網搵啲資料，照住講番比佢聽
假如真係點講都無用，咪叫佢父母搵學校社工傾傾睇下會唔會係邊方面出現咗問題

剪

當年我都想玩個補習哥哥條jerjer,，呢個可能真係佢目的

搽D白花油落距手

女學生巢樓主嗰條jer jer？

摷之前叫佢用alcohol rub手
那到佢以後唔摷

試過
跟住每次佢fing j 果陣就會叫佢屋企人出黎 外加鄙視眼神 久而久之佢就唔會再做

教佢circumcision
再播埋片俾佢睇
唔信唔嚇死佢

難怪咁多讀書讀到要打丁

同佢一齊玩

咁如果你係個補習老師你會點做

屌，同佢格劍啦

咩

你唔同佢老母講先尷尬
啲𡃁仔唔識死， 一陣老母問佢做乜成日摷，佢一時情急講大話話補習哥哥教佢你就大鑊
而且佢都大個仔，係時候要有人教吓佢性知識，除非你好想孭起呢個責任

最好唔好私底下教，呢啲太敏感，有乜都同家長傾咗先好啲

同佢老母講，再嚴懲佢老母管教無方

呢d先要同佢老母講wo

你學佢咁玩返自己jer jer

彈佢JJ

有機會係ASD學生
佢地會不自覺有呢個行為
亦唔知呢個行為有問題

你作為一個補習老師做到嘅嘢唔多
佢父母都需要了解下個仔咩情況
認真你同佢父母反映下

樓主係巴？

後生太多呢d , 廿中就屙尿有事

模仿大人逗弄小男孩性器官的行為

買條腸仔. 帶把生銹較剪.

每次個靚仔玩jer jer, 你就響佢面前用把生銹較剪剪腸仔.

咁樣佢應該會嚇到鳩都縮埋. 以後唔咁玩jer jer.

老師鞭策下體能上升

收佢錢幫佢打

同佢阿媽講 越講越露骨，好大機會屌到佢老母

叫佢做二五仔囉...

總會覺得樓主會有一日比佢老母告你風化

屌佢老母

含吹奶綴

白花油

同佢阿媽講

你再摸剪咗你

唔出奇啦
我22歲都有呢個習慣

笑住拎手機影住佢話： 影低佢問下老師先

同佢老母講 補得幾個鐘補完就算
唔通幫佢補埋性教育咩 你講完佢又話會入耳

同佢講r賓周r得多會有皮膚病之後斷賓周

麵麵

牛定熊

有無童子香味

同家長講左先？
身體有個friend做補習遇上類似事件直接同左家長講
家長好似代小朋友道左個歉

之後就無再試過咁

用少少錢，買條貞操帶(?)俾佢

建設性地一齊摷

拎你條丁出黎比佢玩

同佢呀媽講咪畀佢覺得你每堂都望佢個仔碌鳩

之前補過小二
用手食完嘢會除一半褲玩丁再食嘢
cls

我都係，唔慣條下j垂，又唔中意向左向右放
一定要撥向上面但行下、郁下又會向下垂，又要較返好個位置，搞到好似成日r賓州咁

關咩事，玩鳩咁大動作一睇就睇到，咩都驚咁有得佢囉

條友連鼻屎都食

R jer可引致陽痿，爛袋，性病

打少啲J啦

喜劇之王嗰種彈J

放把較剪係台度... ...
要生銹嘅